｛即場討論｝林鄭記招回應

又係講廢話

預咗啦

不撤就收皮

講英文又同外媒維穩

睇黎21號應該....